{
    "product_id": "phone-oppo-a98-5g",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/oppo-a98-5g",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_phone-oppo-a98-5g_qa_01",
            "question": "Điện thoại OPPO A98 5G có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "6.990.000₫",
            "long_answer": "Điện thoại OPPO A98 5G có giá 6.990.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-oppo-a98-5g_qa_02",
            "question": "Thiết kế của Điện thoại OPPO A98 5G như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nguyên khối, khung hợp kim & Mặt lưng thuỷ tinh hữu cơ",
            "long_answer": "Thiết kế của Điện thoại OPPO A98 5G là nguyên khối, sử dụng khung hợp kim và mặt lưng thuỷ tinh hữu cơ."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-oppo-a98-5g_qa_03",
            "question": "Màn hình của Điện thoại OPPO A98 5G có kích thước bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "6.72 inch",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại OPPO A98 5G có kích thước 6.72 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-oppo-a98-5g_qa_04",
            "question": "Camera sau của Điện thoại OPPO A98 5G có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Chính 64 MP & Phụ 2 MP, 2 MP",
            "long_answer": "Camera sau của Điện thoại OPPO A98 5G có độ phân giải chính 64 MP và phụ 2 MP, 2 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-oppo-a98-5g_qa_05",
            "question": "Điện thoại OPPO A98 5G hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 5G",
            "long_answer": "Điện thoại OPPO A98 5G hỗ trợ mạng di động 5G."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-oppo-a98-5g_qa_06",
            "question": "Dung lượng pin của Điện thoại OPPO A98 5G là bao nhiêu?",
            "question_category": "pin & sạc",
            "short_answer": "5000 mAh",
            "long_answer": "Dung lượng pin của Điện thoại OPPO A98 5G là 5000 mAh."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-oppo-a98-5g_qa_07",
            "question": "Điện thoại OPPO A98 5G có bao nhiêu màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Xanh Dương, Đen",
            "long_answer": "Điện thoại OPPO A98 5G có 2 màu sắc là Xanh Dương và Đen."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-oppo-a98-5g_qa_08",
            "question": "Thiết kế của Điện thoại OPPO A98 5G sử dụng chất liệu nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Khung hợp kim & Mặt lưng thuỷ tinh hữu cơ",
            "long_answer": "Thiết kế của Điện thoại OPPO A98 5G sử dụng chất liệu là khung hợp kim và mặt lưng thuỷ tinh hữu cơ."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-oppo-a98-5g_qa_09",
            "question": "Màn hình của Điện thoại OPPO A98 5G sử dụng công nghệ màn hình nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "LTPS LCD",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại OPPO A98 5G sử dụng công nghệ màn hình LTPS LCD."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-oppo-a98-5g_qa_10",
            "question": "Camera sau của Điện thoại OPPO A98 5G có tính năng gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Zoom kỹ thuật số, Xóa phông, Trôi nhanh thời gian (Time Lapse), Toàn cảnh (Panorama), Siêu độ phân giải, Siêu cận (Macro), Quay video hiển thị kép, Quay chậm (Slow Motion), Nhãn dán (AR Stickers), Làm đẹp, Hiển vi, HDR, Google Lens, Chuyên nghiệp (Pro), Bộ lọc màu, Ban đêm (Night Mode)",
            "long_answer": "Camera sau của Điện thoại OPPO A98 5G có các tính năng như zoom kỹ thuật số, xóa phông, trôi nhanh thời gian (Time Lapse), toàn cảnh (Panorama), siêu độ phân giải, siêu cận (Macro), quay video hiển thị kép, quay chậm (Slow Motion), nhãn dán (AR Stickers), làm đẹp, hiển vi, HDR, Google Lens, chuyên nghiệp (Pro), bộ lọc màu, ban đêm (Night Mode)."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-oppo-a98-5g_qa_11",
            "question": "Hệ điều hành của Điện thoại OPPO A98 5G là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Android 13",
            "long_answer": "Hệ điều hành của Điện thoại OPPO A98 5G là Android 13."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-oppo-a98-5g_qa_12",
            "question": "Dung lượng lưu trữ của Điện thoại OPPO A98 5G là bao nhiêu?",
            "question_category": "bộ nhớ & lưu trữ",
            "short_answer": "256 GB",
            "long_answer": "Dung lượng lưu trữ của Điện thoại OPPO A98 5G là 256 GB."
        }
    ]
}